我係和理非，唔代表我打不還手

對著警察和極權政府，如果有外國朋友或者傳媒影著，我會任得警察打，因為可以比全世界同人民知道政權的醜陋。
如果被警察打，而冇外國朋友同傳媒或冇戰友影相，我一定會走人，因為我仲打算繼續抗爭！
如果被黑社會打，我一定會同佢死過，因為你走佬佢就會追著你泥打，只有你反抗，令他受傷，佢反而唔敢打你！
作為一個遊行佐廿年的和理非，我承認和理非經已在大部份情況下失效，
如果聽日有黑社會走出泥打人，我地一定要活捉一兩個，然後交抄低佢地D資料，
交番比警察！千祈唔好追入村，因為活捉一兩個已經夠做一個大核彈！
如果警察同律政司唔拉黑社會坐返三五年，咁可以證明呢個政權的黑暗，讓歐盟和美國更多理由和壓力必須以不同方式幫助香港人；
如果佢地捉D黑幫去坐牢，只會令黑幫都對呢個政權離心離德。
朋友！
千萬不要因為今天那麼多警司和四大黑警協會發聲明鬧張建宗而過份憤怒，
因為張建宗咁講，可能係為係警隊同政界搵人出泥祭旗嘅伏筆，本來諗著平民憤，點知兩邊都瘋狂攻擊佢！
最後聽日必須要多帶裝備，一定要多帶戰友同行，排出良好結構嘅小隊，就算再和平都唔好放鬆，班師回朝時要小心翼翼。
仲係中學生、大學生嘅你，有問題一定要搵附近D哥哥姐姐幫你手，
唔係話你地唔叻，人多好辨事……
黑社會都話︰人少比人蝦，
宜家班高官、警司、建制同黑社會已經有得震冇得訓，
因為獨立調查委員會嘅成立已經誓在必行，
到時會有好多人比清算……
我地一定要堅持作戰，留返有用之軀，作持久戰爭……
某中坑大叔字